有冇人秒回下我

咁快爆

冇

冇太陽係會凍啲
著住會好啲

Sor lor

我點都係無太陽時起身 只係而家再早咁解

習慣未啊

未出黎做野？

想染髮

染囉

染啡色

放工

我都想放

收幾點

8

捱多一個鐘

好耐

有得玩電話已經無咁難捱

其實係
冇得玩就悶

無得玩既話5分鐘都覺得成粒鐘咁耐

悶到抽筋
玩左成日電話

下 唔洗做架咩

冇客

r同事吹下水

就快訓著

Ng wor

你好

仲有45分鐘咋

快了

收工了

我未

K

幾時食飯

下星期？

絕食一星期

好快就放監啦

我之後幾日唔得閒ja ma

係

勁 有節目

邊夠你勁

屈

走走

豬

喂喂

我仲諗緊講緊咩

你咁好 返工有得玩電話既

叫緊樓豬

玩左全日

吹左水全日

冇啊 我玩電話多

？

有女同你chat

hi

Hi

放工啦

快啲去食飯

要9點

點解

木人

肉肉子

我真毒了

miss?

當然

得我地真毒

習慣一個人 就好

悶

我都好悶

真毒報到

番工又悶放工又悶

陪住我嘔

點解時間過咁慢

飲完酒？

冇女

浮雲巴

小熊妹

冇 我都想但聽日有緊要野做 不能飲

因為 唔開心 先過得慢

咁做咩要嘔

因為 冇女 先唔開心

果時套電視劇插曲 播到嘔

唔知做咩好 機又唔想打

想時間可以過快啲
快啲完一日

我個名 唔係個首wo

咪都係一樣

我都想搵野做下

陪著你走 唔同的

想快啲完一世

但係諗唔到有咩做
繼續坐係到浪費人生
等夜啲差唔多時間就沖涼訓教

重新再黎過

不了

係囉 我都覺得 好浪費時間

下世想做貓

放鬆曬

真

可以咩都唔洗做
又有人養

諗緊餃餃同皇上去咗邊 原來係度

以為你地消失咗

乜又有第二個post咩

我咁啱見到原來餃子開咗

我早開先過你

咁以後你開

唔好

守護地球全賴你

以後唔開了

唔好 我講下笑
你開

你開啦
唔係又好似今次咁
變左2個

我冇為意你開咗
我睇完戲 有人召喚我開 我以為冇人開

我見你唔知去左邊
所以先開

睇嚟我要follow你先得 咁你開咗我會知

好

咁推咗你呢個先

推到你訓 就完

唔好 你地傾開咗就唔好轉啦

都木人

有 浮狗

咁你唔好訓住

準備吹頭訓
聽朝要早啲返去做嘢

好啦

做咩呀

驚驚

驚咩？

你都唔留意

咩呀？

我做咗啲咩

算了

辣妹

走埋過嚟

係出面見到 就入左黎

習大大

我出返去先 去吹頭 拜拜各位

晚安

笑你老母

做咩

追post la bb

Life should end now

有冇懶人包

唔會有女

No

咁早啲訓
唔使諗咁多
早抖

唔喎

木22

瞓醒都係繼續冇女

想4

Have fd

再識啦

再識又係咁

唉 識人好累

做人都係

都有開心過架ma

有女先會開心

開心日子過快啲

時間停止了

唔打機啦？

冇女會鍾意毒撚

打機=毒撚咩？

唔係

毒唔毒撚 個個睇法唔同啦

咁點解次次都係咁

因為啲女女高質

我開左相同既post

教我溝女

好想打乞痴

首先 你個樣要執一執

中左輻射仲可以點執

咩黎。。

唔好咁啦

個樣中左輻射

寧願聽真話都好過畀假希望我

唔覺你咁差

唔差就有女啦

水魚

人地對眼生得高 咁都冇法

點

我啲眼耳口鼻生得差 咁都冇法

咁都屌到3條女

屌你老母 追擊完我未 死肥綠汁閪

人地條線高 都冇計

係自己唔夠好

講事實都比人屌老母

咁如果你自己咁覺得既
咁改變下囉

天生點改

hello

做咩唔訓

買返啲新衫褲
改變下

約我

你約我唔得咩

番工

咁夜

毒撚唔約人

咁我約你 好嗎

好喎

咁大佬 想去邊

你地點樣將啲字框住？

好凍
想邊爐

想學？

yes

有人教左你啦

好啊

十二月中先完

等你囉
一個月ja ma

好耐不見

唔係到啊

Who

你mon實佢

再觀察下先

勁

開心就好了

真的

你女神信咪夠

咁叫女神收皮 你自己同自己拍拖

但有女

有得同女食飯

我都想有

好頹 瞓了

好 我都訓了

買提子上盤意粉下盤

類似username : identified

喂呀

Yes

又爆post

吱完番梘 想洗手
先發現停左水

咁點算

成手泡
用紙巾抹

會乸手喎

都唔會既
用啲食水

唔好想 快啲打 忍住對身體唔好

無聊了

搵到水未？

打左幾次

訓醒了

有水了

無得訓

點解你可以覆得咁快

佢bot黎

閒人

放假

有咩做

做愛

你個名

做閒人好呀

火鍋

岩啊

呢排成日食好西

我超愛火鍋

老豆生日

好抵 108

Agger

想食

仲有幾款啤酒飲

尋晚唔記得開飲酒post

渣架

今晚飲double

邊間咁抵

我已經飲緊

早場 好多間都平

有黑啤 白啤

攪到我好想火鍋